今日捐咗 ＄７０ 畀城寨

今日捐咗 ＄７０ 畀城寨

ATM 出唔到紙, 無 print slip

銀行捐款帳戶: HSBC 809-167455-838

城寨英雄啊

劉細良大把錢啦on9仔

煲呔針

尋日捐咗$70 畀馬會
冇睇kwgolden d馬料

捐比熱時狗會好過啦

直線R課金

你個傻閪連曾俊華都捐添

捐比我個組織仲好

捐熱時仲撚on9
影張爛鬼相就盛惠300萬

要睇就梗係睇 馬膽王 D 料

捐比熱時
只少有旅遊特輯同環球美食睇下

唔知樓主幾時先肯答我, 到底佢係咪支持廿三條嘅呢?

捐比馬會好過 舖草皮都算有貢獻

個個都要立廿三條
硬立同 hea立都差好遠
或者搵啲現行法例修改少少
咪當立左
好似 incitement 咁
Common law 咪有囉

肥閪食清啲
柏楊坐耐啲

駁唔到

隨時係有人放料俾佢